李佳芯幫alipay拍嘅微電影

講明先，我都好憎支付寶
但係覺得個微電影拍得幾好睇有佳芯bb
真係好靚，完全唔似36歲，最多似一個廿幾歲女人

點解36歲嘅年紀皮膚仲可以咁好，一條皺紋都冇，皮膚又咁白淨

路轉粉了，因為從來唔睇TVB，依家第一次見到佢做戲

做咩負皮我佳芯做戲真係好好睇
再次重申，好憎支付寶，純粹為咗睇佳芯bb

想睇下集

終於有人回覆啦你好
之前冇睇開TVB，第一次見佢咋，覺得佢好靚好有氣質😱😱

條大陸婆終於露出真面目

大陸喱嚟㗎？

pish

大你老母臭閪陸
香港人嚟架

英屬香港 個名真係好聽

我都覺

路轉粉

有咩問題

陸撚到

好撚正。。。40歲都要。。

50我都要

另外嗰條女靚d....

唔覺好普通嘅女仔only

差咁d氣質

喂 阿雪你濕晒喇

路轉粉點解

路人轉粉絲

點解咁多人比負評㗎係咪因為今次係支付寶？但係我覺得條片幾好睇喎

結論；樓主支那仔睇支那野 負皮